升返啦

跌一跌回吓氣，因間就又破新高啦

3月2張圖咁

守得住20天線再講啦

美股升姐

從來都無睇過港股

屌你靜啦

升！升！升！